中環人，抓緊春袋，ASAP

你都曾經做過大學生！你遲十幾年出世，尋晚嗰個就係你！
不在沈默中爆發，就在沈默中滅亡！

12 dim see u la, no need say gum dor ok?

出門前 rt like reply

最新
美國戰線
大家快啲去幫手做任務！

‼️未Cosponsor 嘅Sen. Cory Gardner 關注中大 支持香港

仲有好多美國參/眾議員相繼發聲❗❗

Edward Markey

Rick Scott

Sen Menendez

Sen Cotton

Steny Hoyer (眾議院多數黨領袖)

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

支持大學生！

推呀

真係！早幾年都一齊打

Gogogogo

推

叫埋隔離嗰個出！

叫晒所有自認有stake既人！

中環手足
求下你地
出黎就唔好淨係企係度
要有危機同行軍意識
唔好一味對峙同嗌口號
星期一可以逼到狗射tg係因為有手足向前推進
尋日絕大部份人一味企，狗根本唔會理你
同埋唔好2點就散晒
你出到黎既
希望你搵借口呃公司話返唔番上去又好
拎埋袋射下晝波又好
出面打緊仗
希望你地可以行多幾步
幫下後生仔

自推10

推推推

9

返中環但過唔到海 點算

8，我哋無退路！

一樣

船啦

7！

攀山涉水去中環不如何中大城大支援
中環又唔係咁緊火

*不如去

6，要一齊睇到黎明來到！

都得

5，已經喺office既你，腦細少你一個唔少！

4

3，大蝦細比屎餵！

中環lunch開花呀

奠匪：
U have no fucking stake in society

中環友幫下暴大手足啦

Tui

2，不再沈默中爆發

1，就在沈默中滅亡
守護香港，你我有責！

夠膽就中環當中大咁鎮壓！

九龍人有咩方式去中環

學樓上師兄話齋
九龍人可考慮去城大中大
支援學生

求下你地出嚟

中環精英靚仔靚女出黎啦！
暴大學生都禁勇 我哋大人點可以禁驚

下午會否停市？交易廣場員工能否返工？

【做咩鳩8點開花】P牌幫推

up

番唔到工點出來

see you there

[番工撚]black bloc番工根本冇得輸, 政府好想你番工, 唔會因為black bloc拉撚咗你

黑白是良知

唔好講咁多
夠鐘出門口

push

做OA嘅手足
你哋要運送嘅合約、支票、文化，就係春袋

popo捉你扣留埋你運嘅文件

即係同 律師行 銀行 公司 過唔去

中環人！！推呀

份合約幾千萬佢哋O爆T都陪唔起呀

中大現場FA
CU水喉水因為TG已經污染曬一樣剌眼
可否幫手叫人帶樽裝水同冰袋
一架傳一架 感激不盡
🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻
#手傳

Push

Can

香港大學生唔係流架！

中環人要大大力咁抓緊春袋呀

但係今日有幾多人返到工先？

港交所樓下個花園呀!!!!!!!!!!!!!

可以話比你聽
好撚多

快啲搵埋你隔離左右啲返工撚一齊出

話比仆街林奠知
你係滅唔到聲㗎！

手臂有橙紅帶 寫住香港好市民(好似係)
元朗黑警再次示範咩叫警黑合作
元朗手足唔夠多，太多黑社會 建議散水

屌乜無人㗎

office無文具呀
記得放lunch買埋

夠鐘落街食飯喇